點解上一代(廢老)冇微生物概念?

你阿媽唔知有細菌? OMG